[開心歌]一人一隻聽完好好開心 好興快既歌

聽住行山

之後比人笑

乳燕乳燕~

望住天天邊!

兒歌大合隻

陳奕迅 昨日

昨日 是我的豐收 好豐收

啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦

激光中
重口味

你老豆索K

有好多歌都係咁

啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦啦 啦啦啦

Terrance: Shut your fucking face uncle fucka
You're a cock sucking ass licking uncle fucka
You're an uncle fucka, yes its true
Nobody fucks uncles quite like you

Phillip: Shut your fucking face uncle fucka
You're the one that fucked your uncle, uncle fucka
You dont eat or sleep or mow the lawn,
You just fuck your uncle all day long

(farting noises)
Terrance: Hmm!
(farting noises)
(laughing)
(farting noises)
Some Guy: What's going on here?
(farting noises)
People: OOOoooooooooooooh
Fucker fucker uncle fucka uncle fucka fucka fucka fucka
T & P: Shut your fucking face uncle fucka (Terrance: uncle fucka)

Terrance: You're a boner biting bastard uncle fucka
Phillip: You're an uncle fucka I must say
Terrance: Well you fucked your uncle yesterday
Everyone: (laughing)
People: Uncle fucka... thats
Everyone: U-N-C-L-E fuck you Uncle
Fuckaaaaaa tonight...

Phillip: Suck my balls!

你隻迷途迷途孤燕

一行𠝹比你大佬
再𠝹多行比你大嫂

好撚正

盡快將 憂愁眼睛 憂愁面孔 憂愁內心 拋棄吧

甜甜的 周杰倫

我輕輕的嘗一口

你說的愛我

還在回味你給過的溫柔

快樂交響

好上腦

滿載 你心坎Woo~~~~~ Yeah~~~~ Oh 那是藍天與白雲